你地揀女朋友會唔會介意人地出身?

即係窮，冇學歷or 做過咩衰野果d

唔介意窮但會介意學歷

得中三/中六畢業嗰啲真係不了
當時以前做過ptgf、食過煙、吸毒、濫交都不了

八大?

窮就唔會介意既，學歷基本都要有中五啦

一樣
好難想像女朋友唔係U grad

你揀人人揀你
完

改邪歸正得唔得

講到你地有得揀咁

應該都係不了，始終有條刺

真心鐘意，不會介意

點解會介意
你而家係揀學歷定揀女
咁有人真係讀書冇咩天份架嘛
睇佢其他野咪仲實際eg性格樣etc

個性格最重要

無咩好介意
女朋友中五學歷加窮
利申：八大

會介意太撚有錢 襯唔起佢

唔會，多數人地介意我

得罪講句
大部分讀唔成書都係忽忽地

勁多中學師妹而家成廿鳩幾歲都未撚化

黎緊準備結婚，一齊咗5年

有女朋友仲介意D乜

唔會 但佢父母 唔好貪
佢自身 無吸毒食煙同落仔
有細路 反而接受到

明明香港啲女靚少少既話
已經係女揀男

PTGF&非處

真心鐘意，一開始不會介意

咪係
憑咩介意人其實？
就算住私樓都唔會介意人

香港地要搵處女，難過登天
有嘅....豬西囉

睇內涵 思想 正常讀過下書會比較容易溝通 但唔係絕對

點解男人咁介意學歷既？
讀到中五/中六真係咁大問題？

一個人內涵同性格重要啲
讀書多有錢性格閪都無用啦 咪又係臭雞

唔係一定，但會考慮
坦白講
唔同學歷，思維都會唔同
當然唔係絕對
如果為佐將來
考慮埋係好啲
你想拍散拖另計
但想長遠就要諗多啲

係處就得

應該溝通問題

住公屋既女仔點睇

睇出身既前提 樣靚身材正 hku豬閪咪又係無人要 外在唔吸引邊個睇內在

hku好多豬閪咩

連登仔真係得意，又要屌班港女同港女老母嫌棄公屋仔，但係自己又嫌人地學歷低

講撚到全部都大學生

唔會
女朋友隨時可換
玩住先

咁做過雞有無問題?
而家係揀歷史定揀女

比人介意過
因為竹門對竹門 我係木門

性格大過一齊 最緊要夾

學歷唔高有可能係因為個女仔對讀書冇天份
而做雞係自己自願去做
點解可以拉埋黎講

況且而家好多高學歷都可以用錢買番黎
咁你點睇女仔睇落高學歷
但本身內裡好醜陋

唔會
介意性格多啲

窮一定唔會，太有錢反而會自卑
學歷冇乜所謂，最梗要係有冇禮貌
做過衰野就睇下衰乜啦

靚咪得
其他小事

唔介意窮
只介意冇學歷冇學識冇內涵

吸過毒 食過煙 但U Grad
唔覺由壞變到有出頭好值得欣賞咩
其實要追番d野係好難架

唔好做過雞就得了
食過煙 吸過毒 改返就ok
其他無所謂
樣靚 做野講野唔低b就夠

會介意低學歷同窮
其實唔係介唔介意既問題
而係溝通唔到同價值觀差太遠

以前唔覺窮係問題 直到識咗一堆窮女 先發覺好多價值觀有問題 已經唔係嫌唔嫌器
有一種就係虛榮心好重 明明搵得唔多都要買名牌死充 到真係叫佢行入lv 鋪頭佢又思思縮縮話驚d sales 睇佢唔起, 簡單黎講自大又自卑 共通點係想條仔養唔洗做

有一種唔會死買名牌 但睇個錢字大到咩咁 好似有個女仔收咗佢男朋友一筆現金 叫佢拎少少出嚟買生日禮物比男朋友老母都阿吱阿咗
講嘢又好市井 總之行出嚟就不識大體

最後一種出身窮 自己努力叫做搵到份唔錯既工 呢d 最難頂 一來佢未見過真正有錢人 自己搵多少少已當自己富豪 身邊有人好過佢就會妒忌人 搵方法踩人e.g. 人地買新樓又話人間樓唔方便嗰d

通常起碼小康之家無憂無憂嗰d 先正常d

學歷幾高，出身幾好但個格臭就乜都唔洗講

揀女朋友姐
樣正常 身材好就夠

因為啲男人窮

I see. 我明白你既觀點啦
只不過學歷唔同 有時好難溝通
試過有條女讀HD 同佢一齊果時已經覺得佢好膚淺 又無遠見
日日行街買化妝品 講是非 英文差又唔改善 淨係識怨
我去讀書佢又成日打黎要我陪佢
有時學歷接近係價值觀都接近啲

非處不了 矮過165不了 綠帽不了(戴過)
冇學識不了 港女不了
利申前3位現任都係處。
2層港島樓收緊租
自己做緊牛工

如果佢本身係臭雞既咁佢大學畢業都只可以話佢係一隻讀過大學既臭雞

屌！
我有得揀咩？

反而男仔會唔會介意女朋友叻過佢

女友大學畢業甚至報master
男友hd呢

女人係咁上下架啦

唔會，如果仲可以幫我一把既咁我會更加欣賞佢
不過呢種配對係現實中好少見 你班女人無論自己幾叻都係想搵個叻過自己既男人

我男朋友同我一齊之前已經好直接問我住私樓定公屋

讀完大學溝通技巧會高啲嗎？
中學就會較膚淺？
男人好難明

見識會廣啲

連登仔真係巴屎幣
我hd only, 住公屋， 老公master holder, 專業人士， 自住私樓， 佢無介意過我

好易理解，因為佢地無錢
咪搵d自己有既野黎揀女人囉，因為無錢所以都唔嫌女人窮，但因為自己係大學生所以咪嫌對方無大學學歷
真係咁難明咩？

如果佢有一刻介意過，你就唔會嫁佢
女人可以嫌男人條件差，但調返男人唔可以嫌女人外表以外既野，呢個係父權社會既一大特色

呢個真

讀過u 可以同佢傾下u life住hall既野

非常介意

聽講而家香港係女性有較高學歷，入大學比率又高過男性........

又係一班毒男在取暖。

我就係呢種case，同埋我家境好過佢好多
其實男人窮唔緊要，錢可以慢慢搵，最緊要唔好賭同嫖

現實: 鍾意果陣就會話唔介意 想分手果陣就會拎晒出黎數

有冇落過仔？

學歷唔緊要
最緊要有常識

會睇學歷，因為現時香港既學歷實在太易攞，咁既環境下都攞唔到一定既學歷，其實反映左個女仔有一 d 根本性既問題
最簡單既問題就係蠢 - 識個人中五學歷，連 厘米 轉 米 都唔識，成日做錯晒d野
另外有 d 好固執，自己所有野都啱 - 可能本身腦筋唔靈活，可能冇學過有系統地分析，多角度睇事物
另外呢d人邏輯性好有問題，例如類比錯，以偏概全。講極都唔明
咁你諗下，錯野句句都有邏輯問題，又固執唔聽人講，幾救命
另外佢地學習能力極低，你想大家一齊學下點相處，學下點教細路... 教佢100%，收到50%，理解到30%，做出黎得番10%...
另外有d係屋企環境另佢讀唔到書 - 咁你就要考慮照唔照顧埋佢屋企勒

最緊要係唔好冇腦，中學畢業都可以頭腦靈活，思路清晰。
好多大學生都冇腦，亂鳩咁嚟。

利申大學生

學歷同環境差太遠好多嘢會好容易唔啱channel

例如你同朋友傾緊政治文學哲學嘅時候對方重停留喺食嘢行街shopping鳩假期

如果調返轉

如果學歷相差大 價值觀可能好大分別 而且會有好多話題談論唔到

不過而家d大學生 愈黎愈多都只係行街shopping日本泡菜....

logic fallacy

其實同性別有什麼關係？？

話題只係得U life, 只怪你啲大學生見識少
連登毒男得番個學位可以用嚟打飛機，睇唔起其他低少少學歷嘅女仔

我係咪生活喺平行宇宙？

香港地高學歷女睇唔起低學歷男 點都多過調轉啦

咪就係，班友都唔撚正常

衰啲講句今時今日重係得f6/7 grad果啲真係溝通唔到

對自己係常識嘅嘢對方竟然係會完全唔識

笑死 而家講到你好似有得揀 係咪要貼返張金鐘m記圖

現時即係指幾多歲嘅人

有八大，有副學士，社區學院後

永遠有班on9 貼金鐘班友當正好撚有說服力咁
講真唔柒都唔會貪人餐免費麥樂雞啦on9

得罪講句外國讀u/去過exchange就話會見識多左姐
留係香港讀仲要又毒又摺既見識會多幾多？

班人on9當有趣就算啦 真正一小攝人

其實我問緊你現時大概咩年齡嘅人應該要有大學歷

窮 中六學歷 處女 vs 富 碩士學歷 非處女

前者贏

見識廣唔係指U life 不過都係其一黎
最大問題係 眼光太狹窄 當你諗緊點上進點移民 增值果時
佢諗緊揾邊份Pt好 同同事工作既是非 買邊個手袋好
跟住覺得你啲planning太遠太多餘

selection bias黎
正常人點會去金鐘M記 得堆傻閪去左 就以為金鐘傻仔=全部人

我東海出身 佢空島出身

會介意做過咩衰野

呢句嘢害死左幾多人.喺未開始拍拖之前，句嘢唔會成立。你好地地大學畢業，會唔會無啦啦走去搵個中五畢業嘅飛女去做女朋友。除非你話你出去飲酒俾人打跟住佢救咗你，之後一見鍾情，但你估而家係嗰啲垃圾韓劇咩。現實係你知道個女仔係公廁，你會介意。做friend都OK，但一講到做女朋友，咁多位咪又係屌佢係雞係公廁。真愛唔係一開始就存在，而係慢慢積累而成。唔好再喺度用真心鍾意唔會介意做藉口，每個人都要為過去自己所做嘅事情負責。因為你嘅背景就係你嘅CV，你個file畫花左，就預咗有日俾人摷返出嚟睇到。真愛唔會介意一切，留返你結婚之後先講，家陣講嘅係女朋友。

中五唔一定就係公廁的

講到呢度到好高質咁 會唔會太有自信

冇話過中五係公廁。我話如果條女係公廁嘅話

高唔高就唔知
但當金鐘M記就係成個連登就未免on9左d

盡量都想佢係大專畢業
有冇錢唔緊要 因為我都好撚窮
最緊要價值觀似 唔會亂洗錢
始終你揀人 人都揀你
所以盡量唔好揀同自己相差太遠
到時真係晚晚唱愛是最大權利都冇撚用

處有咩好? 但最好唔好係公廁姐

反而介意大家夾唔夾
磨合唔到好難頂

連登仔思維 低學歷=公廁
但事實平時比人圍攻個啲真公廁，都係有大學學歷，又點解釋

你揀人要大學生
人地老豆老母揀返你要有車有樓

你揀人 人揀你 望下自己咩條件先開條件出黎

中學畢業果d女仔真係麻麻地,
起碼都有個hd,有個專業學科同會進修上去大學果推

lm

覺得好慘
無人想天生窮
窮既女仔天生就比小康既女仔多野煩
所以諗野方面比較複雜 無咁簡單
小康既女仔無野煩 所以俾男仔感覺好正面
至少小康唔會煩錢 男朋友已經唔洗聽佢呻錢既問題

有時我都唔想自己窮
努力考入讀u 希望改變窮既生活
返幾份pt 但小康既真係可以social,讀書
我為生活就要兼顧好多野
我發現窮既女仔想靠自己改變生活係好難
我家姐好彩，嫁到個有錢人，終於改變佢既生活
但靠自己 可能一世都難以買樓。。

八大係90年代尾既產物，副學士/社區學院係00-03年既產物..
當你90年出世，18歲時已經08年，當時學歷已經好爛嘞⋯⋯
所以現時計，三十以下人既讀到大專以上學歷既機會係非常多

唔會 最緊要溝通到同性格好

傻仔同高質之間仲有好多人既

主要係性格connect到就得。如果真係中意佢，過去一切我可以唔睇。同我一齊既時候安份守己就可以。

介意
追過個女仔，出街食飯睇戲，言談間先知佢住寶馬山
之後即刻冇再搵佢
唔好拎黎賤

窮唔緊要, 唔好大洗
學歷好介意, 大學畢業基本, 至少唔蠢得去邊

就算對方唔介意
身為男人點都會有條刺

你一定無見過u grad蠢人

香港男人就係咁

無u grad可以蠢得更癲，
沒有最蠢

Master holder，專家人士，住私樓 其實好普通

我就係呢個意思
所以話係基本條件
冇u grad可以直接screen走

專業

唔介意，有樣有身材，潔淨就得。

會真心幫臭雞買單？

都係呢位巴打講野最岩聽

自己咪仲窮
學歷唔係咁重要
最緊要係有一個正常既腦

覺得大家相差太大又得罪你

大撚把 大學碩士都係日日行街買化妝品 講是非

識得個碩士係女嚟，平時一齊共事，覺得佢勁無腦 都唔個個學位係咪買番嚟

讀到碩士點都有啲Planning
行街買化妝品唔係問題 最大問題係價值觀 同人生規劃

其實愈高唔代表一齊的 只係個比例會少d

其實愈高唔代表一切的 只係個比例會少d

女朋友係有錢女
仲要係處女

太窮，學歷太低都唔會接受
得中三中五果d九成係低能

窮呢點睇
多數窮既好似都唔大方得體
無名校妹個種擔得大旗既感覺

ex毅進畢業+講野無腦+無家底+床上功夫唔得
一齊左3年 頂唔順飛左
呢家有新女朋友都一齊左一年 感恩

加上又窮又低能，我真係唔敢帶佢出黎見人，更何況見屋企人

咁都一齊到3年 清好波

屌 老細請人咩 睇學歷 on撚9

對我黎講臭雞係個格黎，唔係肉體本身 。每個人既過去一定有佢既原因，想改都改唔到。所以我真心覺得知錯能改就ok。

大撚把
身邊啲frd個個都好靚 處女

會，之前性果方面

不過無血囉

最緊要唔撚好係蠢西
如果唔係激撚死，又溝通唔嚟

會 佢屋企有樓 我會介意
驚自己點努力都比唔到生活佢

唔係D白痴ON9港女基本上理得佢U Grad定中六，你估U Grad一定正常人咩。 上面有巴打講得岩，過份度縮既人無論做FD好定女友好都相處得唔舒服。

呢個真

唔得，咁咪益晒佢？
加上邊有咁易改

你出身好好？

自己有自知之明，點解要介意人地出身？

女性咪又係咁簡男性，講經咩

話題夾性格好

就算中三中六都好
撈得OK咪得

自己都養唔掂係到要求人

學歷低唔可以見識廣？
其實好睇你本身個人嘅性格
待人處事，識唔識睇人眉頭眼額，將心比己呢啲
喺大學唔會學得到
你個人本身幼稚唔改，讀幾撚多書都係幼稚

利申 : 小妹雖然學歷唔高 但人生閱歷叫做比較豐富 咩圈子嘅朋友都有。連登仔口中嘅大學生 十個有八個都幼稚都仆街 on9當有趣嗰咋

拍過3任 2任都比帽你戴 自己反省下

睇唔出咁多連燈仔係大學生喎

有保留 讀完大學都可以好撚蠢 你睇下班港獨人士

最好唔好係綜援公屋家庭，雖然唔關個女事，但係條女比呢啲咁冇出色嘅人養開，有時講野可能會hurt到人哋一家玻璃心

真心起馬大學畢業 雖然大學入面都有唔少蠢人 asso 就未必蠢嘅不過天資可能差d 但有U讀嘅人起馬會醒目d
待人處事就好睇人唔關學識事
我都想女朋友嘅視野同我差唔多 港女公主病都唔係大問題 純粹希望佢諗野可以深入d而唔係制睇表面

好多朋友讀緊大學仲幼稚過我 完全溝通唔到
人生閱歷唔係讀大學就叫做有

我覺得每個女人都會有佢自己既過去 即使佢之前係ptgf都好 都已經係過去 只要佢知錯 就值得比一次機會 所以唔會介意囉

會唔會有男仔對一個女仔有興趣 但唔會主動搵佢傾計個d？

一邊要條女樣靚身材正 又要學歷家境唔差
一邊屌柒港女睇樣睇錢 㨂有錢高大靚仔
Ps 你自問有料咪可以揀/介意囉 冇就收嗲啦

差唔多背景個價值觀都近D
有多D共同話題啦

正常大學畢業都好少同到中三畢業就出黎打工既人一齊
大家諗野模式都好大分別
好難深入溝通同相處

都唔係介唔介意既問題
係根本唔會一齊到

除非係散拖啦
否則都一定搞唔掂

我係中六畢業 天水圍公屋妹
但男朋友私樓 月入50k 仲勁錫我

男咩朋友
佢只係你其中一個客啫

介意以前可能做過雞，PTGF呢啲多

食過煙，學歷窮呢啲冇咩問題。

其實有學歷都唔一定有學識架喎，連最基本嘅禮貌都唔撚識 反而冇咩學歷嘅會識

Totally agree 屌都廢事

女朋友好有錢 自己無咩錢 驚佢屋企人會嫌棄我

咪撚咁酸 我個處係比佢 到依家都剩係比佢一個屌 就快結婚了

假如個女仔得asso/hd
但鍾意睇書文史哲都睇下
溝通正常處事又唔蠢個啲又點睇

自稱8大即係ling U 啦屌

其實會介意學歷，讀唔成書一係貪玩/懶，一係蠢
中三 => 一定係爛玩
中五 => 懶
中七 => 蠢
IVE => ON9
U => 蠢+努力 / 醒

唔排除有其他可能，但起碼我係咁諗

補多句
蠢唔係問題，懶/貪玩 不考慮

你係臭雞嘅福音 好奇，假設條女以前有好多個sp，又做過人第三者呢

講閪咩~! 屌~!
明星樣+MODEL身材, 但做過雞,
一句講撚晒~! 法官大人你屌唔屌?

窮：

唔介意，兩個人一齊努力囉，我都叫有層樓應該負擔都少啲

學歷：

睇個人修養，有人學歷唔高但內在修養好。講真，有學位都好多大學生冇咩內涵

同意 真係唔一定係咩大學生就好
我公司有D係HKU出黎既都on9到震 又無EQ
其實都係睇人

U grad嘅公屋撚最撚麻柒煩
以為讀過少少書巴之閉
所謂嘅眼界見識原來就係傾u life
自己小氣出街洗錢咩都度住就話女仔貪錢自己咩都要俾
好啦搵到個小康之家嘅女友
又會話人地老豆老母睇佢唔起，食咩用咩都要貴嘢
嫌人地個陣自己屙督尿睇下自己咩貓樣先啦

酸撚到

雞？

同感，成日提U life d on9野，聽到都覺煩

我都係咁諗

基本上都係竹門對竹門

老實講點都係性格行先
再睇樣